[語言藝術?] 正苦: 不會送XXX去XXX

因為係人地主動拎

不嬲都係咁 話無係poly入面拉過fa 因為fa係poly出面已經拉鬼哂 不過都唔明點解要諗埋呢啲語言藝術 俾人篤爆又無後果既屌